one ok rock ambitions world tour 2017 香港站鳩叫區

聽日夜晚8點準時見

企位早到係咪可以攞位？

4點開始可以排隊， 6點入得去 , 應該係早到早攞位

正

想問一下買周邊要排幾耐

呢層真係唔知， btw有frd早到， 叫咗佢幫我買😛😛

台灣啲周邊靚好多 香港周邊冇hoodie

好驚排好耐然後四點排唔到隊

唔會掛 我6點先收工咪好大獲

你坐定企？

企

驚你排好後

巴打有冇得幫買

有冇人有一張坐位 毒撚自己一個都想睇啊

夠高唔驚